依家最有資格號召香港人既只有學生

飯民可以企埋一邊

飯民唔好再扮大佬，扮曬擔大旗
修改議事規則呢 pat 屎係你地自己搞出黎
你地自己送對春袋畀政府同共狗去渣
係呢個資訊發逹既時代，飯民惡名昭章，再無號召力，再無誠信

依家學生先我地既領袖，因為佢地係香港既未來
佢地先有資格號召，佢地先係我地要守護既對象

gphone仲有號召力?

一入黎就兩隻五毛

港獨係由學生發起

學生: 考Final 不了

屌親你都係五毛
唔怪得獨派講野好似生存緊係一個幻想世界

獨立係最後出路